有錢手足 出直升機救人唔該 推我！！！

有錢手足 出直升機救人唔該

直升機

飛行服務隊會唔會有好人

push

盞比人擊落

救命

出直升機好似要去民航處計劃路線

有錢唔同你搏命喇 唔通叫bob 叔 衝入去咩

航拍機得唔得

押す

你估佢會俾你飛去？

恐襲？

有錢手足 出直升機救人唔該

推

我都咁諗

有錢手足 出直升機救人唔該

冇哂辦法啦屌

誠哥

咩都試

救人呀

求吓你哋做吓好心

有咩方法講出嚟 大家試

點救呀？！？？？？？？？？

做吓好心 當做善事

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

全港直昇機一係GFS、一係澳門直昇機、一係HeliService
邊度搵到

有咩方法講出嚟 大家試
好絕望

有其他更好方法 歡迎講

現實啲好唔好。

你黎搞笑咋？戇鳩仔

拉

有咩咁出奇,出直升機咪直升機囉

唔好癲啦on9

佢地係政府部門黎 消防都走唔甩要做狗 佢地都一樣

你不如希望有李嘉誠呢類超級有錢佬睇唔過眼，出一百幾十億從外國請隊僱傭兵黎救人，再剷平狗總仲大機會！

土制炸陣 綁全身 逼班狗後退開路

帶班手足走

物品要輕,熱量要夠只有軍糧或露營食品能量棒之類,有無水路運輸或只有參考冷戰時期既杜魯門計劃空投柏林

希望入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

一查就查到啦

其實一落機咪即刻比人拉...

唔會批比你飛

Z

有冇人有黑卡

bob叔有冇機會班到

出得起直升機果d都唔會係手足啦

錢一向唔係問題
問題係合法途徑下係做唔到呢件事

Tui

pish

直升機要過民航處果關 唔係射你落黎都得

空投物資呀，同埋你照飛佢用rpg 射你落黎？

你可唔可以唔好po出嚟

咁都有人跟？？？？？？

快快快

咪撚玩膠啦屌你老母

Push

夠膽咪擊落囉

一早block左佢

拉 唔好阻住啲認真post

Bob叔

眾旗

無可能可行一早做左啦 邊度降落啊 全香港得幾個位 幾個警察守住幾個位就夠啦

冇位降落呀師兄
重要人地一早派左機控制空權
點飛落去
每次只可以救3個
救到幾時

要民航處批，非法有權擊落

推呀！

以前係山上面做工程 會租直升機吊物料
但未必肯借黎救人走

啱

邊到有位降落？

好撚好笑？黑色幽默？

去奶林鄭塊閪啦屌你

Pushhh

咁大部直昇機佢載到去邊都會有狗MON住等你

真係有最多被擊落 但救出都只會被拉

..推

無話唔得嘅 但得一次機會囉 救得幾個

小學畢業未 咁撚on9 既野你都講得出既？？？

屌，不推文啦

要約嫁，，，

走雨水渠有無得諗
poly 都叫近海邊個d 地方通常都係d 大渠
有drainage reserve area

但有好多不明朗因素 渠裡面有沼氣 水會唔會多
最緊要要搵手足睇下d 渠圖
有無手足幫手

係係係係，比埋隨意門比你啦好冇阿智障仔

bob叔

尋晚試過
其實每區可能50隻綠狗已經夠

一開TG 基本已經散晒

無一萬人全磚/棍軍
救唔到POLY 手足的

就算假野都唔敢輕舉妄動

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

起唔到飛

痴咗？
直升機一降落就捉晒啦

唔可以亂飛嫁

唔好發夢 冇可能

用無人機加條繩，吊人上去

叮噹

大家都係諗唔到 所以咩都提出下姐
唯有不推文

拉 咪On9

消防無狗守 搶左我地就有水炮車用

出少陣膠PO OK?

推 推 ！

推 ！！！！

係咪覺得好撚有趣？

okok

快閃裝修，點都要派狗去現場

Bob 叔有黑卡

用下腦，你不如話搵人買隊軍隊跟住用戰機向地面轟炸

吾撚好笑呀屌你

GTA?

點出，邊個出機，果個一定拉硬
同你估接完人真係話降落就降落，
唔會比狗跟到?

推啊

😂😂😂😂😂

直升機都得挖地道咪仲撚快

召喚黑AE 手足

其實如果夠食物 夠水 根本唔駛走
大家都係靠嚇 求其拎幾袋面粉出黎
佢夠膽唔怕塵爆咪入室內囉 佢打份工邊會同你博呀 大咁斗磨 出面手足又幫下拖 可能有位走到

其實你每public講一次你係會搞到手足少咗一個機會出返嚟 屌你老母

緊係要放真野 留一人救全家

要逆轉現況，一定要打慘情牌

理大手足應該all in 留守

而加要打持久戰！！

請大家逆向思維

我都覺得直升機先救到

黑卡

發撚完夢未

夠薑咪射囉
你估話射就射唔跌落班黑警到呀？

會唔會有人接痾打？
不過咩都要試！

林鄭最新套路(用返佢哋啲字)

留你班人三四日，禮拜五話特赦

李嘉誠會出手嗎?

香港全部出租直升機都係米高嘉道理既

先試下無人機，百機齊飛，積小成多

幫手推

有helipad 咩？

其實幾好笑😂

笑左
有個post想要部噸車都無
仲講直升機 飛機 火箭咁唔實際既野？

係前線降落
同其他手足會合囉

呢個時候梗係夾硬黎，正常情況下你係起飛唔到

其實有冇可能里面有人開部中巴大巴出來遊覽?

眾籌租直升機！！！！！

可唔可以空投急救用品之類

唔好等有錢手足 不如即刻籌錢

Heliservice
應該兩皮一轉左右
問下速速plan航線

有錢出錢，有機出機

有冇人知飛去民航處唔批准嘅航線會有咩後果

呢種時勢邊有公司肯接job

香港有batman就好

邊有咁嘅富豪

點會冇 富可敵國果個

救人

咁叫bob叔出直升機救人囉

你唔出？

有冇黑卡手足？要直升機、保安🥺

亞馬遜 無人機運貨好似由16年已經開始
不過香港好似唔係覆蓋範圍
不過其實大家可以twitter問下 可唔可以基於人道理由 畀一批無人機嚟香港幫手

希望誠哥有上連登

與其等Amazon睇下有無人有大隻嘅DJI比較實際

家陣竹蜻蜓咩

即刻開槍射低你啦

[url][/url]

通常如果 左膠公司你同佢講人道要幫手
仲要成件事有幾大搞幾大
佢真係有機會因為個image 所以會幫小小手

Where’s 有錢人!!!!! 推！

冇用，唔好再吹奏

叫左個有錢fd打，話政治不了

p

around 74

On9到呢

推！！！

推 救poly學生

放气球有冇得諗?

膠夠未？
唔好推垃圾post

你打完出黎之後有冇嘴角上揚

空投物資都好